# Фильтры списка

## Общие камеры

Общие камеры — те, которые принадлежат другим пользователям и к просмотру которых вас пригласили по почте. Чтобы отфильтровать только общие из вашего списка камер, откройте экран «Мои камеры» и нажмите на треугольник из трех соединенных точек вверху экрана. Вам будут показаны все ваши общие камеры, в каких бы группах они ни находились.

## Избранные камеры

Избранные камеры — те, которые вы отметили как избранные. Чтобы отфильтровать только избранные камеры среди всех своих камер, перейдите на экран «Мои камеры» и нажмите на звездочку наверху экрана.
